Задание №2 (выполните по желанию) 

Цель задания

Развернуть инфраструктуру с балансировкой нагрузки и двумя серверами при помощи Terraform, установить при помощи Ansible ReactJS приложение одновременно на серверах.

Что нужно сделать

1. Разверните инфраструктуру с балансировкой нагрузки и двумя серверами при помощи Terraform из папки TwoServers, узнайте DNS-имя балансировщика.
2. Узнайте их IP при помощи Yandex CLI или в консоли Yandex в регионе ru-central1-c.
3. Добавьте их в инвентори-файл.
4. Запустите плейбук Ansible и попробуйте перейти в браузере по DNS-имени балансировщика.
5. Плейбук может долго выполняться из-за того, что инстансы маленькие и npm install занимает много времени и ресурсов. Попробуйте найти решение в интернете самостоятельно и пришлите его преподавателю.

Что оценивается

Запущенные инстансы при помощи Terraform.
Запущенный сайт помощи Ansible.
Видно, что при обновлении страницы на сайте появляются разные IP.

Как отправить задание на проверку

Пришлите скриншот и ссылку на сайт через форму для сдачи домашней работы. Не забудьте удалить созданные ресурсы после того, как у вас приняли ДЗ, при помощи terraform destroy -auto-approve.

